黃大仙mtr拉左兩個義士!要人

救人啊

黨鐵都出防暴？

拉左3個啦

推

街坊做嘢啦

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

PUSH!

黃大仙深藍廢老區

喊出黎
幫手拉人咁